有無見過黑人着絲襪？白人着黑絲 咁點解黑人唔會着白絲

點解？

有冇見過黑人食朱古力
我都冇
可能驚咬親手指